個個都話開口罩廠，又未係發死人財

坊間勁多人走出黎話開口罩廠，個個都話幫香港人，咪又係食人血饅頭。

起底, block, 上一頁

［求FC]香港口罩工廠MaskFactory開始招聘！

覺得有部分都係為左政府嘅資助先去做